［電腦白痴］window裝唔到 求救

早幾日隻ssd用唔到 買左隻新ssd諗住裝個Windows
我已經上網搵左啲教學 亦都借咗朋友部電腦搞隻window手指諗住裝但係一插嚟開就出玩呢個畫面

要點搞

下面張圖唔係教咗你點做？

撳咗但係冇反應

select proper boot device
select proper boot device
select proper boot device
select proper boot device
select proper boot device
select proper boot device
select proper boot device

keep住彈同一句

唔識用電腦就去學返幾堂先

姐係要點做

簡單講你用左ssd開機， 而ssd無windows
你要用隻USB boot機
通常係bios畫面按唔知F幾 可以set 個個底板唔同
(好似係)
btw你真係搵左教學？ post黎睇睇等屌7佢

台仔野 我能係我悟性太低

知唔知咩叫bios

呢個？

boot option#1 轉做USB試下

試左去左呢個畫面 唔到撳f11

淨係俾我撳f2

之後又去返missing operating System個畫面

離不開都係試 esc del f2 f8 f11 梗有個試到入去

連登有愛
今晚返屋企會繼續努力嘗試
唔該各位巴打
宜家要返工

懷疑緊你隻手指有冇野整錯左

唔該晒你呀巴打
原來真係關隻手指事
我放工去左買過隻新 再搞多次window
就裝到